BBQ愛好者入

鐘意用邊款？

上邊嗰隻好力，夾羊架雞全亦easy
但就重啲同埋容易跣，我揸得耐易手痛

下邊就輕身，有彈弓，有牙冇咁跌
啱曬扒類豬頸肉呢啲
但就好脆弱，夾唔到重嘢，出力大少少就收皮